劉德華唔唱七場，可憑空賺幾多錢？

一張二張飛都係黃牛價一萬二萬咁賣出去。

但退錢就只退幾百。

乜都唔使做，憑空就賺左十倍錢。

班無知fans仲要唔怪佢話佢身體要緊！

下次開夠一千場，然後話肚痛cancel都咪話唔爽！

黃牛好爽 萬二賣出去 仲有得退錢

黃牛咪又係自己友